古天樂呢條片笑撚死我

拜神

響時事台開依個post真係笑撚死我

咁你想點

想隻抽？約個時間囉

我打撚死你都仲得呀屎忽鬼
你又唔撚係叻

Lm

關你撚事

9秒一百拳

打咪

四眼仔

支持樓主

我都覺 把聲唔太穩

劉祖兒我都覺得好一般wo
重重覆覆好撚悶